Grammarly 登入唔到

仆街12點要交term paper
仲有半個鐘臨住入去執下啲字眼
點知佢話error 入唔到

咁你想點？